被迫準時走好痛苦

不嬲都係做野慢手慢腳果type
所以一般都會o陣t做好晒先走

但呢度d人唔興ot
同埋一坐得耐d就俾老細問做乜仲唔走，好大壓力
但又唔係樣樣野都可以攞番屋企做

6點20分仲係位已經會比大粒“關心”

咁辛苦介紹我做

身在福中不知福

做唔晒=無能力 炒得

我公司都唔比員工OT, 因為OT會令公司多左額外既電費開支, 所以OT既員工需要扣人工

做野咁慢，炒啦，ot俾你曬冷氣曬電氣？